[wanna one] 裴珍會唔會睇中防彈jimin 😲

希望佢唔係gay㗎啦

唔會 因為我係裴珍映條仔

如果你係佢條仔 咪即係佢gay㗎囉😑

佢咁靚仔，小妹幾鍾意佢㗎

屌，唔好同小妹爭仔啦

你先唔好同我爭吖😒

Wanna One從選秀節目《Produce 101》第二季脫穎而出，出道短短4月已成為「國民男團」，海內外都擁有高人氣。他們上月2日參加MMA頒獎典禮時，有粉絲拍到當防彈少年團成員從眼前走過時，成員裴珍映露出「好想跟Jimin（智旻）打招呼」的表情，宛如小粉絲看見偶像的模樣，讓網友們看了直呼好可愛。

從側拍影片來看，裴珍映站在黃旼炫、尹智聖中間，因防彈少年團成員V跟Jimin要從他們面前走過、繞去座後面的位子，當他發現Jimin走了過來後，眼神就一直緊盯著對方看，在Jimin走到自己面前時，他先是輕甩一下瀏海，表情一亮、小嘴微張開，露出小鹿般的眼神看向Jimin，身子微微向前、似乎想開口跟對方說話，但因Jimin沒看向他這邊、很快就走了過去，讓他錯失開口的機會。

雖來不及跟Jimin打招呼，對方就從自己面前走過，但裴珍映眼神仍一路跟著Jimin，後來才默默跟著成員們一同座下，而他彷彿小粉絲見到偶像的反應，在網上引起不小討論，讓網友們看了紛紛表示「太可愛了」、「希望珍映可以跟Jimin變親」、「第一次看到珍映這麼開朗的表情」、「志訓喜歡V，珍映想跟Jimin打招呼」。

佢好似對佢有d意思咁既

頭先mbc歌謠

i miss u so much

依條先岩，頭先既

好似有個好迷v

志訓🤔

唔知佢望住jimin嗰一刻個心會唔會不停唱so beautiful beautiful呢

尋晚個樣幾搞笑

叫成雲介紹jimin比映珍